電腦突然好lag,但過一陣又變返正常

電腦砌咗三個星期，今個星期有兩次打完lol彈返桌面嗰陣死左機，同埋有兩次用用下突然lag到爆(有畫面但啲聲係lag 到dadada聲）但過一陣又冇事
spec:
Ryzen 5 3600
MSI B450m mortar
Gigabyte GTX1660TI
Corsair Vengeance RGB Pro 8GBx2
SAMSUNG 970 Evo plus SSD 500GB
ANTEC Neo Eco 2 Series 650W 80plus Bronze

有冇人知道係咩問題

冇相片冇片好難睇咩事

有冇試過重裝d driver? e.g. 顯卡driver

顯示卡就冇重裝過 但底板嗰啲可能有

懷hard disk?

SSD 都有dadada聲?

做個ram test 睇下

似過熱
你試下power off哂佢一小時攤凍返先
之後fresh開機著game唔慢就係過熱

有冇error code?

買過部啦
課金就解決到問題

冇呀 淨係dada聲 好彩就正常返，唔好彩就要重新開機

做左少少test先
1. update bios & chipset driver
2. 用Runmemtest Pro測試下Ram
3. 係咪用stock cooler?
4. GPU pcie 行 3.0

好我試下先

以前試過
中毒
次次打lol 都lag到走哂音
洗完機 再安無事

呢D好多時洗機都保到平安

唔識
睇咗片
我亂估唔夠ram?

其中一條RAM有事

搭單問下點洗機

利申電腦白痴

燒隻window手指
重裝

見到windows 都作嘔
好似返左10年前咁

垃圾機

真係好毒好核突，Windows Pc 最大市場咪開post條毒撚囉⋯⋯。你睇佢部垃圾電腦, ，書枱格局都知佢乜嘢人種

好心就正正常常用iMac / Mac Pro 啦⋯⋯慳位靚仔又方便

應該ram 出事， 問friend 借條ram試試